<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="icon">Icône Shift</string>
    <string name="website_url">http://shift.crowdware.at</string>
    <string name="invite_message">"SHIFT est une nouvelle application pour Android visant notamment à créer un revenu de base universel dans le monde entier. Obtenez vos premiers coins maintenant en suivant ce lien %s, téléchargez l\'application, lancez-la et utilisez ce code d'invitation %s."</string>
    <string name="button_scooping_started">Début de la collecte</string>
    <string name="button_start_scooping">Démarrer la collecte</string>
    <string name="button_invite_friends">Inviter des amis</string>
    <string name="balance">Solde</string>
    <string name="language_english">Anglais</string>
    <string name="language_german">Allemand</string>
    <string name="language_spanish">Espagnol</string>
    <string name="language_french">Français</string>
    <string name="language_portugues">Portugais</string>
    <string name="language_esperanto">Espéranto</string>
    <string name="join_shift">REJOINDRE SHIFT</string>
    <string name="name_or_nickname">Nom ou pseudonyme</string>
    <string name="invitation_code">Code d\'invitation</string>
    <string name="select_your_country">Sélectionnez votre pays</string>
    <string name="select_preferred_language">Sélectionnez votre langue préférée</string>
    <string name="button_join_the_shift">REJOINDRE SHIFT</string>
    <string name="bookings">Réservations</string>
    <string name="friendlist">Liste d\'amis</string>
    <string name="navigation_home">Accueil</string>
    <string name="navigation_friendlist">Liste d\'amis</string>
    <string name="navigation_about">À propos</string>
    <string name="about_shift">À propos de SHIFT</string>
    <string name="about_dialog_text">"SHIFT NOUS RELIE TOUS\nSHIFT sera décentralisé et ne fonctionnera donc pas sur un seul serveur.\nVotre compte SHIFT est anonyme, seuls vos vrais amis savent qui se cache derrière votre compte.\nPas d'inscription requise.\nPas de serveur signifie également pas de censure ni de publicités.\nSHIFT crée également un revenu de base universel et peut être utilisé pour témoigner de la gratitude envers les autres membres."</string>
    <string name="is_scooping">est en train de collecter</string>
    <string name="friends_invited"> amis invités</string>
    <string name="bluetooth_rational">Activez la connexion Bluetooth pour des transactions liquides sécurisées et instantanées !</string>
    <string name="bluetooth_disabled">Le Bluetooth est désactivé. Si vous changez d\'avis, vous pouvez activer le Bluetooth dans les paramètres de l\'appareil.</string>
    <string name="invite_advertise">Si vous invitez d\'autres personnes à rejoindre Shift, vous pouvez obtenir des LMC supplémentaires par jour et par invitation. Cela fonctionne sur trois niveaux. Nous faisons cela pour favoriser la diffusion rapide de l\'application et gagner en acceptation. Qui sait, à l\'avenir, vous pourrez peut-être même payer vos achats avec l\'application au supermarché, car cette fonctionnalité génère davantage de chiffre d\'affaires en magasin.</string>
    <string name="service_description">Gardez à l\'esprit que le réseau Shift est sans serveur, donc ce service connecte les utilisateurs et traite les messages en arrière-plan.</string>
</resources>